玩咗 Airsoft 4年，你問我答

小弟玩咗四年氣槍，組咗隊諗住走
因為再俾唔起龐大嘅開支
有咩想問就問
Technical嘅嘢唔好問得太入
費事極端主義者擺伯母上枱

之前玩過一年，個圈子太多on ，即刻唔玩

無fd玩 有咩團好join

自己組隊用圍內嘅人一定 5 on，我都係咁

睇下有冇frd撘frd搵隊join, 團一定唔好玩，好多on仔，圍內嘅人有話題，即使開wts gp都係傾有用關事嘅嘢，唔似團gp自膠

團好雜 出入gp嘅人仲多過每日來港新移民
同埋男女老幼齊全 打到唔嬲你係神

有咩槍

唔係想引戰
你點睇

賣淨一支長槍 算係加長版PDW
以前有六支大，十支細

仲有無人玩aeg?

雙方都冇問題嘅
有啲人鍾意現實用體能嚟玩
有啲人鍾意用手指冇咁易累
所以就有遊戲嘅誕生
相反 好似我咁
我鍾意模擬軍事行動
我會去用肉體去感受而得到快感(5好諗歪)
我唔鍾意用機械式嘅電競(可能有錢賺)

有 大把
Marui 啲EBB間5中斷貨

話時話引唔到我戰
現實打airsoft係場場唔同
靠儲經驗臨場判斷
做一個令人服你、唔雷隊友、有效殺敵嘅決定
個人認為電競(如CX:GX) 只係需要記地圖
霸有利地方 搵下bug

打開cqb定outdoor

CQB多Outdoor 1倍
超講技術，好過隱